[扮工動物園} To be or Not to be 之星期二

This is the question~~~

動物們會唔會課金上連登

那有錢.jpg

咁頭三個月 8 蚊啫

不過如果唔經app store 我又...

之後唔比錢.無得用 ?

課金好似只係 for VIP (即無廣告之類好似係)

唔課好似都係而家廣告版咁 (好似係)

咁其實都無咩問題

課左佢, 遮左D 廣告費事眼陰啦

好眼訓,食煙先

戒啦屌

我覺得好公平, 你用人野比少少錢無問題, 但可以平D 或者加多D 有用function

食煙的藉口好爛

食埋呢兩個禮拜戒

咁我直接D啦,食煙

屌..........兩個禮拜後咪又係食

呢兩個禮拜講咗幾耐?

兩個禮拜後係食埋呢三個禮拜戒

Joson

下下個月: 食埋呢一年戒

睇波波要睇廣告先有, 法唔法國有d 可悲?

［扮工動物園｝

都未轉工,轉左工要戒

話戒就戒到?

睇咩波波

fashion

咁都比你發現到

豐胸廣告啲波波

其實一唔食就戒到
好多煙民都係咁成功戒左，唔好諗好難戒

香媽幾可愛

有得睇無得食

好強既摩擦力

唔知豬公係咪真係戒左呢
呢排冇發現到佢食
好開心

等我努力啲
希望有日可以自食其力

你呢d 叫自殺唔係瘦d

棗神

豬婆
我今日早餐食MOONKICK

各位早晨

驗下眼

我唔番工可以唔食

冇係你面前食

我又想開床單

日日零食緊係肥啦
你數下自己前年到而家食左幾多噸零食先啦

呀霞, 好耐無見

到時如果搞到lihkg下架

解決方法: 錄低佢無限loop住睇

佢無叫你戒咩? 佢最近點呀? 點解唔上嚟嘅

瞇埋雙眼數波波~~~

好難聽呀
餃餃幫你拎左喇?

薯仔!!!!

咁佢最好呃到我一世

唔係
公司有榮華

紅都面晒

射波失敗 -10

多啲同佢車咪知佢有無食

Apple watch升左OS個電好似襟用左

跳繩都自殺?

女婿真乖

我又冇係佢面前食
佢唔鐘意人地對住佢食之嘛

仔

下次試下撩下佢先

0
邊有床單可以開，買唔起我

我睇返我啲結婚相, 都唔覺自己瘦好多~~

只係覺得比而家瘦

未

仲要係淘返嚟嘅~

但我噚日收嘢嗰個mk子嚟

公司食完飯就唔食野, 能量唔夠, 飲食唔定時
仲去做帶氧運動, 唔係自殺係咩?

good idea

安已不

國

怎麼了?

哈哈，太貴無人買

對你身體都唔好啦~~而且坐埋一齊瞓埋一齊會聞到

我係無價架

有心唔怕遲, 只怕用錯方法

番工先食,唔番工唔食,冇乜味

今朝訓教訓到完全唔知要起身

你都辭左職
怕甚麼

你晌公司食完飯仲會食咩?

佢唔是返屋企先食晚餐咩?

我知邊部
我都有興趣

多年肥胖經驗話我知, 唔做運動講乜都無用

會呀
八蚊啫
屌
server唔使錢咩

買定條蕉係度, 雪櫃有豆漿

咪係, 老逢架咩

我用Kaiboard 見幾好用都課左15 大元打埋emoji

果D叫麻甩佬味男人味

控埋D

臭!!

就快聞mon

今次唔sync...
我地開始走遠了

放大鏡

我地唔可以再咁落去, 你去搵另一個HEHE 啦

放唔到

你又岩，早知繼續訓

轉左個錶面做鄧梓峰好得意

廸廸尼冇得玩鄧梓峰喇

我失戀鳥...

我個錶而家有

渣ga

有人叫我?

知你叻啦

你仲有我

好平啊

幾錢?
我之前睇到係日本網買

我帶著你 是我的錯
我會令你 徬徨無助

做咩仆出黎認係hehe

認又錯唔認又錯

點解會唔記得 打左咁多年
利伸: 我呢兩行都無睇過個表同搵第幾個number

有d我都記得
但少打個d就唔識

認真討論, 如果一個女仔KEEP住搵D有錢既男朋友大家有咩觀感

點先分到佢係特登搵
定係咁啱佢鍾意同欣賞嘅男仔都唔窮?
我覺得要睇埋佢平時言行嘅

係有目的地搵D有錢既

g

打倉頡，唔洗煩啦

same

啲仔又受佢溝/會溝佢?
um...想比人養唔洗做

嗯...

靚呀嘛
呢個係佢既理想

我同豬公會食花生

如果佢唔識點樣留住個男人
佢點靚搵到幾有錢嘅男仔
都只不過比人玩

我都唔知邊個玩邊個
不過總之佢KEEP住就係搵D有錢既男仔
係咪好似雞

300內HKD

好聽啲咪收有錢仔做兵嘅娘娘囉
知道佢係有錢仔都可以啪咪雞囉
收好多禮物?

都ok啵
香港有得買?

啪唔啪就唔知啦
總之拍親拖都係有錢仔
要KEEP住去旅行食好野

都係dell hp個D咖啦

1.8GHz 處理器
128GB 儲存空間
1.8GHz 雙核心 Intel Core i5 處理器
Turbo Boost 技術加速運行至 2.9GHz
8GB 1600MHz LPDDR3 記憶體
128GB SSD 儲存1
Intel HD Graphics 6000
HK$7,488

咁...貪錢港女囉

我其實覺得呢D行為同雞冇咩分別

睇佢換得幾密啦

一兩年換一個到啦
中間應該吉半年到一年
但都有好多仔

如果專一都唔算雞嘅
但如果都係不停搵其他更有錢嘅仔就

我諗應該都係
之前有一個已經去埋人地屋企住,之後唔知點解分左手
而家又搵左個自己有車既

波經理

好奇條女有幾靚
同啲仔幾有錢

動物園都有男神有車

但佢唔經app store, 而我又唔記得咗密碼入唔到去課金版面

???

三兩個月飛一次日本個D囉, 之後有車出入咁囉
唔知係咪有自己屋住

me 2, 無用啲咩改版面顏色, 但課咗俾emoji

條女咁多假
有車出入我唔覺有幾有錢

我會請大家黎我個婚禮

要有樓先係真。有錢

幾時?
係咪有乳豬食?

我其實唔知佢有冇做野
咁可能我窮,養車好貴

所以去到要login...已經唔想再入

有啊
留返個豬頭比你

養車真係養窮人

睇下咩車啦
有啲車都成間屋咁貴嘅

一陣去食乳豬雙拼飯

100%啦，拔電，發完夢啦

你養歐洲車維修費好貴
你都係有錢人
快啲去收服個靚女

召喚波經理成功

豬手拼豬腳?

別人笑我太瘋癲

雞黎既

ok
受溝麻?

乳豬拼叉燒好定油雞好?

agger

係
所以唔好咁上心

蔣生 介紹返?

車 佢雞你咪當食下花生囉

乳豬又係豬
叉燒又係豬
咁你覺得呢?

蔣生鍾意人?

咁乳豬拼油雞啦

點先知有錢？
拎樓契出黎拍拖？

下？！

我估問下職業同住邊掛
追佢個陣車出車入個啲

有咩玩

麻撚飯咁最後終於比左

可能我覺得夠洗，生活平淡，有儲錢又有錢玩就夠
當然有錢剩都會想享受下
同咩人過同埋過咩生活呢啲野大家自己開心就得

好肚餓呀屌

我見購五百幾~~而且一樣要買相紙~
不如俾多少少正經買部 fujifilm

都係個句錢嘅野
餓我唔死就得

係

手機可以影到靚先print
即影即有 有時好surprise

但蔣巴鐘意佢？

富士個部千幾喎

不過最好就係一齊做一樣野啦

which model

倉頡人表示唔駛記咩no. 幾多頁~~

再咁落去
香港會唔會發展到有一日學生相約集體跳樓?

做老襟ok?

冇喎

有遠見

MacBook Air

呀媽有見地

ok

Ok

雞唔雞, 我覺得要睇佢擇偶條件係有錢, 定係見有錢就出晒水就上飛咗現任無咁有錢嗰個咁先~

本身多人追定逢有錢就ok 先

多人追，之後揀有錢

秒

細個好鍾意玩
不過係玩第二集

佢係

粉紅色嘅勞斯萊斯

嗚呀好想食

掃完第一句, 再望第二句
我睇左一陣去食乳頭雙拼飯

你未結婚架屌, 一日佢未結婚一日我都有機會

介紹富二代俾香妹

然後尋日放工佢一返屋企就笑9我

成日見到，柒到

就好似無樣嘅人落吧咁~
要歡樂滿東華咁拎佢一身嘅才華出嚟都未必溝到女

我要呢兩年入面唱比sushi 仔聽

我會吸返佢囉

不過依家好多人都會睇家境
造就好多二世祖/富二代
自己白手起家果d係未成功前都無人欣賞
個個都等男方名成利就先追住佢條撚黎含

我唔會放棄
我已經為左佢而放棄糕糕

我自己番去得喇，因為我已經好攰喇

gogo等我黎
你要加油追到壽司仔啊

你唔夠愛佢

一入市就損手

又要男人有上進心
努力發展事業又話顧住返工唔理佢
之後有個背景好少少既過黎
食下飯陪下佢 傾下心事
就覺得人地好好 至少肯陪女朋友
但又有冇諗過點解佢有時間陪女仔?
因為佢唔需要花太大既時間去為自己打拼囉
到頭黎紅褲子出身 為個女仔花精神時間打拼既男仔
就係因為太花時間去發展事業
雖然係一心想比好日子女方過
但啲女仔咪又係嫌呢樣嫌果樣走左去

我上你下ok?

女仔:我想搵個有上進心既男仔

問：咁點為之有上進心呢?
答：本身已有樓為之有上進心

所以巴打唔洗咁唔開心
大前題係睇下你甘唔甘心
現實係咁殘酷
唔甘心既咪改變自己
令自己變成一個有上進心既男人

你咁樣獨霸sushi 仔, 對佢無好處
為佢好, 放心比佢見識下世面

hi all

門!

hi hihi

hi~

虎!

Hi

玩牛熊？！

我啱啱都課咗8蚊玩吓~
就算唔課188 都叫少少支持吓
不過唔知是咪錯覺, 無咗廣告個app smooth 咗

我乜目標都無，好頹

x2

內房，上星期五無走，而家慘過大閘蟹

開始玩命用公司電腦上黎

玩左好耐
炒我呀笨

用excel 樣

你呢個係正解
但一個人有冇上進心一般人都係睇佢成果
好少人會睇你付出左幾多
大部份既人只要見你達唔到目標
佢都係會覺得你係一個失敗既人
未夠盡力 口講上進 做人未有好規劃 空口說白話
有幾難聽得幾難聽都有機會聽到
仲要好大可能係係對方父母口中講出黎既添

你做咩好似身同感受咁

返工充實到痴線
比我抖下得唔得

又係呢個問題

GOGOBB

咁我同我個佬努力啲

啲IT一樣知

我係肥叉燒，你係白飯。
我係牙膏，你係牙刷。
hehe

你高追入市？！
琴日朝早走哂，我有一隻高位直插16%，真係走左保本先

見太多

IT 自己都有上，一齊啦

兩點半放飯

已出pool ?

低階啲嘅唔是幾舊水咩?

肉球豬豬

我....將來嘅佬
宜家想生活穩定啲，起碼將來身邊另一半可以無咁大經濟壓力

上星期入，見星期三四爆上無走，而家入肉

再下次唱K係幾時啊?

講緊上進心呀

留名!!!!!!!

今日微彈返少少，睇下有無位走/減倉

唔駛太擔心既

+1

如果個女仔了解你,會陪你,會體諒你
都已經好夠

我無上進心架

廢青

同自己講長線投資來

無怨不成夫婦

我明呀 可能唔係一帆風順, 但係佢真係有努力有付出
依樣野先係難能可貴

自問自己算好體諒

我仲有貨，係內房清左

早

你同飯嫂有咩怨

奶粉錢無事

但以後既教育基金凍過水

生活上既瑣事

無野嘅正股

Agger

咁好正常呀
最煩係互不體諒，互不相讓

頭先你唔是話雞嚟咩

Lapig~

未夠識玩,點解仲只係男朋友

我要屌撚死你條8婆!!!

豬公表示我好體諒
自己表示我乜都冇做過

啲人是咪拎住疊錢嚟追佢

唉...莫欺少年窮係呃人架

我本來性格係咁
成日被人話，唔好對男人咁好，被佢食呀乜乜乜

點解
窮有咩問題

第二集我特登買左本攻略
係為左了解佢個故事
男主一開始比青梅竹馬背叛好慘

做返自己先係最開心最舒服嘅

你無資格講啊

我覺得自己依家想點就點成個武則天咁
仲要比人讚真係唔好意思

你係長平公主

豬公OK咪得囉
有懷疑既就叫佢比D例子

btw好多同事十月生日
老闆就派生日卡比佢地
之後我驚覺到出年我就廿到中
又開始覺得自己好似一事無成咁

男神幾時先出山

被人錫係開心嘅 咁你都錫佢架

我54歲仲打緊雜

買咗咩嚟

我已經去到女皇等級啦

窮有好多問題..
有D錢點都係方便D

你有咩目標？

你都唔窮

發達昇官乜乜乜

La Pig

我覺得姐

金勞詹名句

第二集我都有玩~~
但最愛第一集..為咗佢, 我部ps 仲未肯掉 (唔知仲玩唔玩到)

被人踢都開心呀

COME ON

D貓成日自己跟我走

死老婆

我個隻一定唔會

第一集無認真玩
因為一玩既時候已經係第二集
然後先入為主覺得第二他好玩D

女人就係食飽乜乜乜乜瞓

邊個嚟

最近都中左伏,買左個袋俾條女,點知佢唔鍾意

詹培忠呀

潮州怒漢詹培忠喎

捐比我

所以你做咩都好方便

貓都好聽話架

我要個袋

我有兩隻，養埋ok?

捐條女比你？

佢唔會跟肉爸走
但佢應該會跟其他佬走

陪老婆

我帶佢走

每月只需.....你就可以助養豬豬屋企嘅一隻貓

我個隻都一定唔會

有一隻叫幻想傳說都好多小遊戲
又係我最愛

咁我要條女算

等等帶罐罐上去先

我地一人拎一件

霸氣

我想打等我

佢同佢媽咪一樣好鐘意男人

咁我帶我老豆上去
動物磁石黎

咁快見家長

緊係
好掛住我fd d 貓

果然係女人

未試過唔好咁大口氣

糕糕 我應該點揀好

我唔會比佢見你

pick me pick me pick me up
pick me pick me pick me up
pick me pick me pick me up
I want you pick me up

發達升官陪老婆!

有聲

加油

hehe

今朝跳左幾下先沖涼返工
宜家個人有啲high

我係你最好既選擇

好彩唔係叫左第2條女個名出黎

食完飯返黎，未有二

叫左我個名

仲有咩要爭呀你兩個?

hi，食飯未

呢排好少見薯仔

呀好想聽歌

算係食左
今晚我唔煮飯呀，你自己食啦，我約左人

produce 101 d 女

驚？

大家有冇咩冷知識？

我冇知識

呢個

C字頭係痴線架

黑白直間袋幾難襯

好難好高音又好快咁creamymash creamymash creamymash

點解咁講

真名呀
薯～角～

揀我啦咁

好易WOR

一定以為我發夢比薯角追殺

點揀都唔會揀到你 慳D 啦

無你呀嘛

太明顯太易認
買黎for長用款應該會揀返樸素低調少少嘅款

屌

因為C角失調

再淋茄汁上身

蝦 蝦 蝦

你唔洗指意再搵sushi仔

咁袋唔止一個架ma
見佢無呢類先買,好彩有frd接貨
明明深色系純色造加呢個袋真係perfect池

虎哥心底裡實係好鐘意我啦

係呀，所以更加珍惜

成件事好似好血腥但又好好味

去邊玩呀你

我份人咁安靜幫唔到大家的

好快就會唔安靜

你block 到佢tg先講啦

我明你taste呀 因為我以前17歲個陣都有類似款嘅袋

都係果句, 我係黎拆散你地
我唔要咁快到星期一呀屌

係好玩架

我唔係咁專制架

同朋友食飯

虎哥咪我男神

淋茄汁上身再一野咬落去

好搞笑

sushi 仔個body 需要我

學揸車係咪會轟轟聲?

跟學車師父咁講粗口

我比到d 你比唔到佢既野
佢問我有無奶呀上次

拉手制呀屌你老味咁撚蠢

一定sushi好過你啦

屌你老尾,隔黎個個係咪你老襟黎架
減二檔,推啦

你咁樣揸車啲人比你撞死哂喇

點會，好難改變

玩得開心D

你記得咁清楚既

你有所不知架啦

人會大個架

邊有講過呢句呀

呢條片大大話話都睇左過百次

你唔想見到大家咩

我唔係講片

想
我會直接搵虎哥，唔會等星期一

都好岩我地呀

熱姑熱姑!

係囉 星期一係好難捱
你老味 兩乜鳩個七啫 人地九毫你一蚊咪算囉

嘻嘻

我想見到大家但唔想返工呀頂

插班生甲 動作很sushi
我真是好奇

我係大眾既樹窿

咩呀上星期六我叫你一齊邪骨咋喎

咩姑咩姑fire!

N多LOS NIGHT!

有冇人覺得用第三手稱稱呼自己既都係基佬?

冷縮熱脹, 不過對人嚟講無用, 冬天唔會縮

我唔去邪骨架喎, 我過大海sauna 架

屌
明明話兩點半食飯
又要跟野跟到三點仆街！！！

即係點？
角角傷心但角角不說？

未係既

呢位CHING識玩

動作很sushi 即係點呢

Beyoncé路線

你地係咩關係？可以直接搵

Honey

唔洗有d咩關係既, 我地個個都會搵

虎哥係我男神呀嘛

all the single ladies~~~

公家用既窿..

禾5g乃港乜

睇下邊度

usb

妹下妹下

free WiFi

難怪咁親密

佢外號係
將軍澳彭宇晏
土瓜灣吳彥祖

男神虎

嘩!!!振家聲呀!!!!

如果佢係薯角, 我就係茄汁
佢係蒸魚, 我就係蒸魚豉油
佢係結他, 我就係Guitar Pick

星期六日版扮工巴絲

一日入面要覆晒都幾忙, 但都開心既

睇錯左juice

插啦, 仲唔插?

撩撥我身上每一吋肌膚

飯爸講5p話

輸到傻左

sor,我心邪

你地係最佳拍檔

又要貼多次

好彩住大西北，一打開窗就有飯食

即係點

99%857作怪買唔返386對沖

我成日都話，無perfect嘅人，但會有人perfect for you
九月你遇到未

開心就好了

果然係我honey, 知我想講乜

漏咗講: 我要sushi 仔

我唔做麥加架

d 呀婆食飯咁囉, 妹下妹下

肉糕之爭

我地係~~最佳拍檔!

談戀愛 從來都計較代價 但你和那人會覺得很快樂嗎
唔記得唱添上次

九月都就過，好彩出左糧

妹耐左有陣女人味

sushi 仔我屌你!!!
然後醒左

都話係虎哥

下次唱

有乜野衝撞~你跟我不妨~拋開顧忌坐低講~

咁重口味..

飯爸 你真係重傷？

我會將佢百屌成材到彭字晏咁樣

29先出

😂😂

遇唔到

然後望住另一舊sushi, 佢原來識講野
佢講: 食啦屌你, 望乜撚

咁做許冠傑

我都好期待依一日

話明西伯利亞虎就梗係西伯利亞文
發音係咁:

吼吼吼吼吼吼吼吼~

我10月 先出..

如果sushi仔加入...

你會唔會玩下交友app

未遇到唔等於遇唔到wor

我想做光頭仔

虎哥係咪食我姐

嘩

肉糕司之爭

好眼訓.

然後同佢講, 其實你而家都練到咁, 大把選擇, 唔好話日本菜, 美國菜西班牙菜俄羅斯菜都爭住比你食啦

比左野你做wor

一定sushi仔嬴啦

sushi仔完勝

唔食, not 賣飛佛

食三手飯

sushi仔

once upon a time, there were 3 shrimp....

只怕不再遇上

輸到痴左

呀嗄嗄嗄嗄嗄~只恐怕不再遇上

好彩有sushi仔欣賞我

乜撚野

好悶,食煙先

見一次笑一次

又食

我拒絕左你好多次架啦
你死心吧啦~

硬既放入去，軟左拿返出來

9叫

雲飄飄散與聚只跟風向

我不嬲都係壞人黎 最鐘意將清水變墨水

今日食少左喇

已經SAVE 低左條LINK

拿呢位CHING 就識野啦

有畫面

哥哥差唔多所有歌都識唱

Whatsapp算唔算？

有taste 呀ching

sms都算

咁希望啦

Whatsapp會識到新朋友？

今日esso sinopec $2.1

咩畫面?

食支煙都要兜鳩咁大個圈

今朝入左500 貝殼

光頭仔大個左幾型架

你一日食幾多支煙

呢排兩三日一包
之前一星期一包

唔會，要有對方電話先得

有無人知新apple watch 同舊既有咩唔同?
身痕想買比虎嫂

新嘅好似可以打電話

買2仔is ok
3仔virtual sim香港未suppoet

食得密左咁多

有400送5~60??

$82蚊包

無，-2.3

辭左職冇野做咪成日去食煙

57

佢個web得series 1同3
唔見有2

都唔錯啦
大粒星要400送50先抵
sinopec esso $2.1
支国石$0.8

咁買1

$57小事啫
利申$65/82蚊包
過關$42/70/80

利申用緊初代

買隻michael kors access lor,少d撞

忙左一日半而家個腦好似痴左線咁

點痴法

FIRE!!!

會唔會愈食愈大煙癮呀
又話戒

唔會，放假例牌唔食

Water

牙黃唔黃？

Ok熄左

有咩特別

口臭唔臭?

唔黃

咪少d撞

咁即係你有無玩?

有得唔戒梗喺唔戒

我記得男男家姐讀書好叻
但生活上有啲野講好耐先明
好萌

你錶都係買個樣啫,再加D check心跳果d野
唔通真係對住個watch 覆whatsapp咩

無玩，你有？

無, 我係唔需要玩交友APPS 識人的

上天係公平既

去做野?

我會咖

突然係條街對住隻錶講屌你老母啦,又放飛機,返屋企食香蕉啦你咁?

九月可以試下？

寫囉,點會講呀

我都會呀，不過mute哂啲msg

係隻錶個mon度寫?

2可以寫野？

不過咪又係要自己執

Yes

我初代都得

好似幾靚

Jap爺推薦,必屬佳寶

好雞肋wor,明明隻錶就係sell方便,係度寫字做乜鳩

男既,breitling 出果隻都幾OK

有時唔想拎個電話出黎都幾方便

所以佢讀書幾叻都無用

咁就應該用siri啦

4千蚊唔貴喎 仲要係michael kors

我好多日無帶
今朝做運動先帶返，啱啱先發現我揀左唔link whatsapp

買比老婆呀 我用廢錶得啦

ok架呢隻 唔駛一出街撞十九幾萬次

係呀

但錶面太大係美中不足

其實無謂讀 master

留錢做下其他野好過

太細又睇唔到

都係嘅

本身大把朋友

我想呀,但成本太高

買隻比你OK?

中間去過做野啦, 本來上年去讀

唔啦，容易識到壞人

唔係既 我本身好易識到朋友
係依到都好多啦

唔太鐘意交友apps

我想換手機
部機用唔到
多謝虎哥

性格開朗通常容易D

美容姐姐

我過來人，其實無咩幫助

叫人有我有囉

以我同你既交情, 要多謝架咩?

你叫Ryan 咪得

我以前都唔係咁架, 好靜

禮貌黎嘅

咁我係咪唔洗講多謝都有

講都唔洗講

你行開啦

點解你要咁對我

你要咩?自己入APPLE 拎

牆角有90度

可能係方言

晌非洲,每過60 秒就無左1 分鐘

好想食甜品

即係成舊飯咁啊

吽仔既先兆

都係我男神

IN GOGO IS TRUST

我反而人愈大愈安靜
要飲酒先放得開

呢個係冷笑話...

我唔想生喇

呢個我知啵
仲有紅棗糕係冇腦嘅

露~~~!!!!!!

唔彩你

same
返工唔知啲人咩料唔敢講野

之前返旅行社
差唔多半個月都好少出聲
之後同事問我做咩唔講野..
其實我成日掛住上動物園

FAILED

我係一識落就好多野講

岳飛, 字鵬舉, 相州湯陰人也

唔識真係唔想講咁多野
一下講錯野rubbed them the wrong way就碌撚

唔可以

你個名

露露上水

駁唔到

係真嫁

我想食檸檬撻，想食酸酸甜甜嘅野

個陣經理捉左我入去傾計
以為我唔開心
但個陣已經諗緊辭職

幾年野咋嘛...

我發覺我真係好毒好摺
長期唔出聲

事實?

er 睇下佢講咩話題
我好易同人熟

你呢排講嘅徵狀好似有左咁

而家日日同我傾計

一間公司幾年

所以我地好快熟

屌 糕糕我地又syn返啦

唔得呀
你食你以後唔好搵我

你通心粉黎嫁?

真係好似，個肚都愈黎愈大

終於有人比我講下野~~

火灸三文魚腩壽司
煎餃要幾耐先熟

仲好好味架

好成熟

好想食呀.....

9UP有9up,認真討論又可以
最怕d 無料扮4條啫,果d又要曬又要傾,好annoying

係依到都吹唔少水

Me too

返工要忍笑先辛苦

我不嬲都鍾意熟女

以前好鍾意食

生炒骨

通心粉加甘寶湯
無得輸呀

膠膠地過日子幾好

果晚你飲大左就擒住糕糕
好彩我同sushi 仔拉開糕糕咋

我真係咁煮

我好易熟 點埋醬油 就perfect池啦

異形

同道中人

好恐怖呀屌

好淫亂啊

睇返幾個字先拉開MA

4條煙

呢到又傾..轉身再傾..搭車又傾...

唔准呀

你果晚無黎............我地做左d 實驗, 真係....
令13億人吃驚

因為通心粉紅白湯都夾
白湯我會再加火腿粒
紅湯我會加腸仔粒

聖母

睇左啦, 到差唔多完事先拉開

咁多粒中文字, 你估下中晒既機會率係幾多

我次次叫通粉
我個fd都話.:幾大啊.仲食通粉

大個唔比食通粉咩

開個邪教搵錢
又可以食後生仔信徒

個或然輪近乎零呀

諗起金寶綠水

16分鐘倒數

我最鍾意都係鏍絲粉

其實都幾開心.

小鮮肉

sushi你.....

即熟

貝殼粉

你兩個又結婚啦

你就輪！係或然率啊！

你個FRD真係識條鐵...
mac & cheese!

我要煮好耐

Me too
講起個肚咕嚕左聲

agger, 唔岩傾我就唔會講野

今晚收幾多點？

通粉配粒粒野先好食

到底點煎餃先好食

震驚了十三億人

今晚約左人，應該7點走啦
單仲未開到

前2日先食完
呢個點整都好食.炒又得

哇 你地.... 我做緊野就黎屈我

唔方便食用

你覺得我係咁既人咩

.我煮比你食

貝殼粉好食呀